對付水炮車方法

係路面灑鐵釘，拮爆佢四條車胎，令佢跪低去唔到示威區，大家討論下方法是否可行

防爆車胎

中國製造會自爆

德國Benz製造

水炮車果四條胎好似係實心

甘就唔清楚，甘換成倒油等佢扇胎，得唔得